建制派選情低位反彈，泛民高位回落

中大﹑理大先後發生大型衝突，連日三罷行動多區都有堵路。建制派有感市民感煩厭，周末原本發起清路，有意乘勢追擊、落區清理，一來爭取曝光亦可爭取支持，可惜亦因為安全問題要取消。

多於一名建制陣營人士向《政情》透露，近日有人向他們表示最新的民調及評估，建制派的候選人選情有起色，不過他們都不盡信，認為只是為激勵士氣。

反而，部分建制候選人向《政情》透露，看見對手近日不斷被「挑機」，令他們覺得選情或有希望。

binc